FIFA20 Ultimate Team 討論區 (259)正評可中西甲Tots

new post LM

Sorry唔搶1001唔識開

準備好下星期一齊瘋狂開parejo未

開到就得，呢排都冇咩新手睇第一頁，淨係在度放閃光彈

仆街hi錯負評

尾班車..但似乎上錯車

誤

有冇friendly?

你大鑊了⋯⋯

準備收一大堆parejo啦咁

Psn

seth會唔會開台

朗巴 psn咩開頭 totally forgot

佢係咪溫緊豬

屌 奧仔仲係5*2*

真打既friendly?

de jong 又貴返20萬 痴線

add左

真打/obj都得 d obj我唔急 我唔想做 但又唔想打wl
有d驚

本身跌到百二萬幾 痴鳩線

D卡唔開胃wor

西甲寧願唔中

撘八邀你 我仲刷ing

diego carlos好撚勁

提提大家 賭場仲有27分鐘就關閉

有無人打fdly

無貨了 唔玩

有冇英超中場中可以in game轉打閘位？

Parejo road to 90 加速 Lets go

90加速 64 sprint speed係咩概念老爺車咁行一步停一步

不過好多垃圾

奧迪加特

今個week開乜都唔開胃

好正呢隻 完美CB

可能要棄保定......

Yes supersub

華拉尼

是但一隻cb都係大獎

3隻cb都好屈機

今日中啲硬吹重覆肥好彩冇砌拉膠
砌左Rodrigo

invited

Balance 始終唔過50

真 重點3 CB

拉膠勁到食basic 都ok

年包差過bday包？ 差成1m

應該有partney sbc掛 我隻lodi等緊佢

1m 買隻腳

2/4

Qs隊波算

等睇人: 唉屌本身有Rb Ramos
而家抽中tots點算好
寧願唔中

做左兩包一陣壓哨開

卡叔都好柒勁

可惜無左 5sm 同80氣

唸緊好唔好年包算

邊 年包
中 季包

中Son🥰🥰🥰

我打雙前 覺得OK
單前最好雙5

原來今年變返4*sm

我4231啊 但用年包可以入埋bday pogba 玩味又重的

貴價Icon CB 應該最大衝擊

準備Panic 未

其實我無咁講究
我多數扭空哂先射
你喜啦
但你要預 年包會被季包大力影響 自己睇住

巴打gg

MOMENT RIO?? GOOGO

巴打GG
卡卡果球咁都唔入 CLS EA

入左

圖？點解個個都睇到

巴打GG
果球有d格硬射 應該cup一下
btw欖球佬果球sm拉錯邊就直接收皮

Fuckbin

張diego carlos

出啲唔出啲咁

係 我隻球玉仲未出
諗真D 唔洗玩迪莊啵 8CHEM球玉咪得

futmas果隻仲係雙5＊

唔係冇達屎掛

仲有5分鐘

抽到隻carlos我都夠

一齊棄保

但點入隊

我仲有兩包未開 下次打過

要fatfat了

講定有 話佢今年好勁

西甲冇留包
又冇晒卡做sbc
靠season啲硬吹包了

唔棄保
用返mendy
8chem照用佢隻carlos，應該都夠哂勁
咁當然抽到varane就最好啦

Sam gor有卡卡 唔難啦

保好啱手感

GG

不過講乜都假
我應該都係抽parejo嗰啲架啦
臭手到

痴撚線撞撚晒衫
第一場WL就咁

英超賭場收皮 乜鳩都無

保勁係勁

拍埋D carlos stat 保已經輸晒咁濟

模組我覺得ok 之前都用左排RTTF

Sbc saul

本身有headliner

Parejo 成仔契仔 未到你既

Obj兩隻蝗

Reguilon obj
好想要但唔想做任

到last day就死死氣做

痴線已經有人抽到tots花

same

obj LB搭diego carlos完美入隊

De jong新卡好樣衰

仆街EA鬼婆分明蝗FANS

隻小花98 99 99 99

Mariano唔洗DR任

冇可能啦
9成9 EA自己放出黎嘅

仲靚相

outpack先中文尼 屌你老母西EA

仲未有人抽獎？

禁等法甲再唸佢

升wf了 odegaard

刷到得返400幾張卡 淨返d銅卡同肥料 屌

基沙文？

皇馬又係傻撚左 咁多張

抽到達屎+carlos就夠
求求ea做吓好心

好空虛

等睇成班人中藍燈阿根庭rw伏

之前obj個 5隻稀有西甲人包

Parejo

唔知benzma 幾錢呢

咁忍得手

Hazard呢?

應該會做埋mid icon去

正常宜家先開

轉個撚頭中左

Lucas Perez

我估150萬

Varane or moment rio?

想放coins 依家大概咩價位？

如果varane 250內都買得起
賣Rio robertson
用佢搭番mendy

好彩未砌M朗

OBJ LB 勁到仆街咁

QS啦

新美斯仲廢過舊個隻
phy低好多

綠線carlos

Saul好似可以同哥列一戰wo

依家先嚟中馬列斯同pack仲要有埋676

大叫左！

Body type : lean

反而今次隻LB有13日時間係咩玩法，之前次次得嗰7日

卡路士唔貴喎 頂價120萬

希望抽到
唔求varane

俾人屌到仆街
獲獲8日內要奴3隻obj
d玩家玩wl 仲要無左2日

用得過

而家pltots買好定賣好

域基朗勁到 可惜要奴任
不了

Son of bitch

8chem carlos
定
8chem mahrez

另一隻10chem

出現了

EA咁順應民意
唔係睇死你地點都奴咩

係生命啊星矢

如果德甲開翻
下星期應該係已經腰斬左既法甲

deadline fighter

Ea on9

上集都係咁 又係扣stam扣strength

我趕唔切
差少少

8 chem carlos 食shadow

Btw原來隻Lb兩星sm
好似用返mendy好啲

一隻哥狗差唔多連晒西甲

後防勁到

諗緊好唔好放
Theo奴呢隻袋番300k

咁德甲totssf咪斷開左

之後其他league 開番再完 EA又可以再出一次tots cap水

希望下星期可以出意假

話左出TOTSSF就唔會再出tots

可以專心法甲ben屁包

作為阿狗 中隻cazorla就收貨美斯不了

唔想郁隊波了 屌

意假除左朗 應該無咩吸引

仲砌緊阿狗陣？

不打了 不打了

德意西都無咩興趣
等法甲

今日wl好似多咗肥雞

一直都好中意用saul WL都堅持用佢竟然有sbc好感動

你隻哥狗easy link曬

D兩張唔勁都咁貴
馬列斯都係一球
想用benzma 同fekir

打我輕手啲

我真心抽到carlos就心滿意足
Varane不了
Ea做吓好心

法甲嘅賓屁包表示未撚驚過

認真CLS後防，打撚咩

唔會撞到咁多位巴打，唔係亞洲ser

有冇巴打可以cap今個星期d player obj requirements 出黎

Script 重鉛 輕鬆ko

唔想用哥狗wo

係 我都有6g4w

比我中隻messi組亞軍廷啦

dr果張obj d任難到同sb果張爭好遠

開隻阿根庭rw俾你

馬利安奴

列古隆

打假波啫都係

好撚煩呀 英超個兩隻閘 阻撚住晒 又難連

唔中右邊個5隻當你贏

你唔差架

棄Robertson啦

想問下online draft係每次玩都比300coins
定比一次就得

Guarantee sbc 86 先做
高過都棄

每次

算啦都係唔好ff咁多
臭手開應該都係抽parejo moreno嗰啲
早啲瞓好過

我中中間嗰隻就夠

saul夾到link都做
好唔錯

無所謂，大把卡祭，唔洗再留卡做icon swap

冇玩開ut 之前玩過普金阿狗陣 太廢頂唔順放棄咗啦 依家用英超西甲hybrid cazorla有愛同埋入到隊

最少都87 應該都係88多 都唔少勁野

嘩屌， 作為鍠一定奴果2個obj,差隻左閘，fit哂

Btw啱啱抽到隻基奧雲高
勁細粒163cm
好鬼過癮 玩緊pro club人仔咁
仲要超級靈活 好好玩

唔會88啦，個pool廢過英超

自從放左拿卡就放棄我阿了

開齋

張賓周馬勁撚到

果晚仲見到佢wo

隻左閘好撚勁 但冇真樣 唔奴了

Both 7 chem hl semedo or tots carvajal?

個個都有包開

Moment rio or varane?

砌阿狗最煩係冇後防 前面大把卡買 但係冇咩出後防卡 miss咗fb luiz就冇勁中堅了 得icon sol campbell 左右閘又miss咗tie仔同bellerin sbc

等星期二買

bellerin廢到傻 唔緊要 不過tie仔無就真係唔得

中左阿古路立即放左

著開白色波衫嘅巴打打WL記得換其他顏色衫
佢有個obj件新衫又係白色但系統唔識認
我連續兩場WL都係白色對白色

啱啱有場都係咁
好彩我條褲唔係白色分到

阿根廷

RW

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
Ocamp仔

Sbc Saul砌唔砌好

用卡叔仲好啦

棄 bd Mbappe 換 tots KDB 中場拍古有冇得諗？

頭先係咁
電光火石真係認唔到
明明打得好啲但最後都輸咗

咁前鋒轉咩

咁你前面玩咩

唔同用途
定你想kdb打前

屌 冇包做

真抱歉,我兩張都是88

你條友又中乜呀

我打 4141，有隻 untrade tots 676 或者 bb cruyff

華dee圖-西甲版

一開game就玩的話都可能會堅持到用阿狗隊 我呢兩個月先玩返真係搞唔掂 明年請早

4141 tots KDB 拍 古 最完美組合

無後防真係不了

下個禮拜派彩

Ea試吓tots pack都比我抽中依3隻
連續兩個禮拜都抽3寶

parejo放題

計漏左隻阿根廷右翼

貴過moreno

Shing仔真係Parejo之王

我隻hazard差一格89就砌完，佢比兩隻93我，我又唔驅，一隻西甲都冇愛

仲有ocamp 同左閘 都幾多豬頭骨

其實點解唔自己㨂埋作客波衫，煩少樣野

Hazard一早有整？ 唔用生日？

巴西撚狗CB

話時話好似計漏埋次聯賽
嘩屌你老母真係一堆屎

17win以上保底西甲啦

我無

生日之前用過，不過Lw先可以full cham入到車陣，加埋我自己好少用sm，所以雙4都夠用

笑撚死 係要佢睇一次Parejo行出黎

仲要打孖黎

Parejo: 2

本來用 4231，但唔識攻，一轉 4141 即刻唔同晒！

但4141 2 CM 好重要，所以先想放 bd 包換 tots KDB

猩猩哥都係用里個陣？

呢張futbin比人屌到仆街

撚狗卡 未到最後一刻 都以為有機會抽美斯

個市跌到咁
賣唔出啲廢野換返德甲隊

新版

有冇咁快

Kovacic食hunter爆速得唔得
Shadow俾人買哂

啱啱打左隊叫nteam都係兩隊白色cls

Anchor

Anchor好似太慢喎
佢啲防守stat唔加夠唔夠做

Obj 隻左閘有冇人用
睇落唔錯唔玩sm ok

meta係咁升O咼

Anchor夠用 唔會食hunter

有冇pc巴打放coins?留tg

唔該哂巴打

祭英超upgrade殺嘅金人仲多過岳飛當年
毛都冇條
西甲一開就有隻Parejo

有咩辦法買到Norwich果堆銀卡CB次次一、兩秒就俾人buy out 已經㩒得好快
遲啲會唔會有翻多啲

等派彩果陣試下

馬略卡銀卡後防一定會斷貨，要買趁早

差2張先完頭先㩒到想死

我上星期都買唔到norwich隻lm，但唔記得星期一定星期二果陣突然有貨就買左砌哂

有無人瘋狂斷線

今年搞乜parejo同toni kroos d加速都咁高數值

升條毛咩依啲

過幾日就有錢都做唔到

Tots mahrez 打唔打到右邊？比起 bd 麥明詩邊隻好用啲？

最後我要買LWB 推上去再掛10場刷loyalty

睇黎sbc似出partey

痴L線 果幾隻銀CB有錢都買唔到

西甲班中場唔係3SM就3WF
FEEL到九成人紅卡中中場

依家差唔多無人用梗係跌

WL打呢D隊驚到仆街

你哋有留包抽？

放500k coins 有意pm

揾次試下自己用

依家唔識炒了 唔知點170K升到1.3M

世杯巴張上岸圖好過份

城市巴gg

之後冇icon swap啦？

r9真係笑話嚟
又係啲左腳位飛機
用到好撚燥

成三隻totssf要奴 雖則可以打dr搞掂哂 都起碼要三粒鐘 今個禮拜唔打wl了

League sbc
西甲Rare gold
但要等成個禮拜

身家少左個零

你中果堆野值唔知幾多個零啦已經

未人踩人之前，隊波市價上過一千萬
今年真係癡撚線

冇所謂啦你都會中㗎啦

但我從來都未中過頭獎

師父仲有咩大法可以用

唔敢入手
入左啲西甲Rare gold 依家無左一半

淨係中一張但中頭獎好
定係好似你咁中一大堆開心d

打到，我覺得前者勁啲

一大堆加埋應該仲貴過頭獎

而家用平常心面對，FEEL到抽獎全部會中龍
唔用大法了

好撚神奇
今日一整日用麥龜打正選
失波多好多 但勝率又高咗 dr分升咗百幾點
Wl打咗兩場 失咗8球
但我又兩場都贏

吉祥物大法

平常心大法收到曬

張卡真係好得意
單防屈到仆晒街
但夾Rio又成日冇默契咁走漏人

大家想係邊個CASE

正評：VVD/KDB
負評：
SALAH +AGüERO +TAA+ALISSON +RICHARLISON+AWBV+ADAMA +HENDERSON +SöYüNCü +KOVACIC

等陣仲有無 FRDLY 試下隻美玉

會唔會太極端

如果拍blanc會唔會慢到嘔

我揀正皮 如果我隊波

講經咩做左20包3rare pl 一張 walkout都冇

係咪冇人打

點解我睇唔到正負皮數既

以前人地話成日瘋狂中柱我都唔信
今日終於試到

今個wl試試咁打
肥料加200k搞掂
終卡開光
160k好過冇
差唔多頂左哥利斯卡條數
仲有1m入緊卡

西甲5rare包

中82咋

Tots de jong 大概值幾錢？
見佢都跌得幾快下

都係叫中下硬吹肥料
市價7萬左右

岩岩一出2.5買左
唔知點解用落唔似90速

上下各一在此

咁多隻99速裡面
暫時覺得都係KENT最快
係邊線一爆果下好快
同埋持續咁推都係佢最快
包皮都唔夠佢黎
ADAMA排KENT之後
SANE我見都好似幾快（未用過）

我覺得james仲輕身仲快

aguero有冇食評?

差1隻前場

aguero定mane

both tots

Kents 仔快少少, 而且 kent 5 腳射波嘭嘭聲

一跌價就狗衝

Tots ter stegen

7 chem 都全 99

上個wl抽垃圾諗住棄驚點知兩包西甲包都中totssf

kroos ok既
但神童不了

aguero定mane

唔同位黎喎
st比我就阿古獸

有冇咁易中

本身有壽包 如果MANE就係7 chem 翼
Aguero就壽包翼

有壽包打前就mane翼啦
壽包唔會打翼

我對西甲TOTS有D失望......
諗住有D新球員玩下啦 失望
諗住有D球員會改強升腳升SM
結果無！失望

升左啦 奧仔

黑人問號
5*SM
3*腳🦶
升左邊度呀？定係我漆呀

平平地入隻達史 睇下咩料先

打完即放

原本金咭係得2*腳，不過如果同fs比嘅話就冇變係3*腳囉

紅卡中達屎都收貨

原來阿古路g3紅卡都開到tots mane

隻西甲左閘會唔會好過泰仔

我諗埋單 130-150k 掛

除左2星SM 之外都已經好似perfect

頂唔順隻奧巴，窮撚陣有咩推介？
想換走奧巴，又想換牙fred
[img]

用左一排 The best fun formation

cm 位係靈魂

我無錢用KDB 古 否則cm 位最top 呢兩隻

唔貪心比我中下面就得

啲人閪到，又話要刷任比人贏，然後見到兩個都係刷任又反口，話唔公平

有無人用堆沙特totssf來玩
定係做肥料？

仆你個臭街EA，晨早流流就整場on9波我嘆，攻撚足成場又中柱中眉乜撚都齊，對面條柒頭就輕鬆兩球rebound，屌你老母

untrade揀上

淨係想要KDB

如果全部計trade就一定下

咁你最後中左咩

琴日27k入左幾隻88 肥料一流

有冇英超中場中可以in game轉打閘位？
要夾chem
但得隻futmas SSK似啲樣

92 嗰隻st 好似好正
唔知用落如何
諗住做埋個沙特巴西人任務做肥料

中左KDB untrad

跟住開pack中左 TAA tradeable

之前個guarantee pack又出左TAA

自己係曼，尋日入左AWB

成年都無乜packluck, 終於有返d正野

呢家諗緊入唔入華dee定son

有時實力唔夠對方打但都贏到 對手弱但又比佢絕殺

ss 阿諾

係D.軒

仲要係兩隻D.軒
我屌你

打開4231
生日基沙文打cm 拍聖誕ssk
會唔會中間比人放題

Btw any生日基沙文食評

用左隻多左既硬吹Arnold做肥SBC Saul。有冇Saul食評

本身用緊橙色卡面個張都幾好用
呢張應該更加勁

淨係試咗1場maguire 但都幾穩陣
雖然只係第1場wl 同 未試高位防線

我都想奴黎用 不過佢m/h唔知想點

笑撚左 一個禮拜好開始
第一場就重鉛造波

我同個frd都係
睇leaderboard好多人頭兩場都輸一場

星期六日朝早打係咁
呢隻game只有凌晨/星期一朝早gp係正常

8場輸咗4場我成集fifa20都未試過

零晨球皇

壓線球皇

有無人敢全部上晏中午打晒30場

我呢排都係

你有料咁勇

我自己so far 就未見過人咁上到E

所以我咪上唔到E

Saul tots 食評：

我個network 打WL例必 朝早十點前 夜晚十點後先有機有正常gp

琴晚打頭 2 場已經鉛到喊 對差兩個lvl 先穩贏到 同lvl 隨時大機輸個隻

有無1.5m以下icon st or cam 推介？

呢d無乜大影響 實值得奴

點解app度個WL registration已經係reg下星期

頭兩場失4球 2球og 2球rebound

請問有呢D人既話 係咪咁砌已經最好?

SANDRO 未做

要人就隻game時間真無好撚反智
不過算啦我都睇開咗 當練下玩唔同gp同破鉛

較stay back係咪就算m/h都唔會上咗去？

係今集個ser 特別閪 限時打咁

就算唔aim high 一中鉛勁慢個gp 正常人都會燥

對面好彩鉛到球衝個靚鏡又一週

差隻朗甸就爆機

岩岩第一場就打大陸仔鉛到仆街
仲要全英超tots toty陣
好彩贏到

唔會上

屌你
你都4/8

本身嬲嬲地對波up到咁都輸
而家好過左少少

一定d carlos 如果鐘意橫得黎唔算鈍

自己隊波upgrade左
但其他人既隊都大upgrade

想問下兩隻cdm一隻stay back一隻balance
mid西多 if kante tots kovacic
三揀二邊兩隻好

尋晚就係俾個同rank ching 炒到冚家剷灰到要放低手制

比EA撚狗咁撚
Mid icon sbc 巴西 cf

Rivaldo

法甲sbc依家180k做到快手做定先

App嘅bug 黎
去翻console冇呢個問題

我隊波明顯勁過對面
99vvd都郁唔到
Mahrez 插花個波飛走

唔計性價，只計能力黎講

varane + carvajal

d Carlos + 奴rb

咁一定varane啦

換96奧巴

dream team

最憎接波個下heavy touch 焗你下下要修正 出唔到SM

睇gp 閪唔閪主要係睇呢下就分到

好羨慕砌愛隊

有五格未呀EA 一早就3/4格

一定上啦 價錢都話你知

性價就一定下最top 或者奴LB 配拉膠都得

下年阿仙奴成績路該好少少
雖然我知EA唔睇波唔柒跟實際表現出

咁撚多大陸仔

做唔到first time pass
控波衰過盧卡古

達史 confirmed 好撚痴線 預佢輸50k 咁玩

英超tots幾時outpack?
定已經out左

已經輸慣左
留番啲火下年再黎過

好想試達史 但後防無錢換

柒頭皮

砌成隊利完驚算啦

Out咗
賭晒全club所有rg得隻ali

好似冇點升咁嘅

求so9食評

那有錢.jpg

試咗幾場 隻awb打cb唔多掂
身型好薄 頂波多數輸

我都等緊放人

唔得咩 我覺得好神下wo (食sentienl)

佢Lean body type 黎講算最好撞

後追失位超快 aglity 高又易手控埋身

頭鎚就死穴差少少無計

轉頭放返隻Ali算籌旗入vvd完驚

有錢到

鐘意用中堅好似拉膠保定果種 一野撞開人
Awb無果種暴力 放佢打返rb應該岩我d

Totss基同蘇點

yes

咁要試 d carlos 應該勁到仆街

TOTY de jong
TOTS de jong

邊個好？

Toty

希望抽到

嘔血了

EA教下我點樣個波撞完gk背脊之後落西出翻嚟

好難打 隊隊都tots

屌 沙超仲係度阻頭阻勢 岩岩抽到隻死肥料

又連左印尼ser
Ea真係癲撚到

仲要執雞果個咁都要控多腳

唔講以為達史背脊係乒乓球拍 可以落西

so9好勁
基沙文好難試
我用佢打邊

今星期西甲真係希望中後防同龍

打WL啦

點勁法 得4/3

百五萬有咩右翼位轉攻中可以用

係囉 成隻華dee咁

馬列斯

Vardy3/4仲衰

點為之最好，full chem?
如果啲人冇得轉嘅就係咁砌啦

Mahrez

So9都係3/4

3sm heel to heel都做得好差 小白又做唔到

問多次先

上面有巴打建議SS TAA但我已經用緊TOTS嗰隻

入場442
Son Salah
Max Vidal Kovacic Dem
TAA Fuchs Soyun SSK
Allison

好似係4sm/3跛腳

唔係
係3sm4wf

想買迪馬 5腳
但d stat唔開胃

毛文李華度 2星腳打翼 會唔會好撚大鑊？

rich到

基沙文跑得快左好多
又爆哂氣 打邊可以跑上跑落
WORKRATE又岩用
SO9夠哂大隻 同埋好靈活
轉身射波已經好夠用
當然無SM係佢咁平既原因啦

左邊冇cut in 右邊冇落底

all in

你咁多貨

EA個gameplay已經進化到連打sb都可以有button delay

麥明詩

二百萬內打包一中場一中堅 拍moment林伯 同sif華拉尼 請出招

其實蘇狗 4.5星腳

尋日打Sb 一埋門都窒下窒下

買左馬列斯
拍petit 4231 要隻可以上前既中場Fred可以換咩
500k

mahrez啦 仲有五十萬用嚟食下飯

唔啦 唔打正前好似有d浪費

Tots kova

佢咁靈活我覺得佢點無乜所謂
同埋唔係好有愛想用就等出SBC個陣先買 又平十幾廿個可能
我係計過自己買到成隊先買

牙碩抵屌 真係好好用

屌那星諗住自己有幾隻tots今個禮拜可以輕鬆啲掛
一黎就打依啲

咁多人投佢 就試下seth契仔

基本盤

人人都upgrade/ all in完

Upgrade晒好驚中鉛

Salah kovaic 8 chem 既話 可以用ss mendy

gogogo

今朝頭場已經仆左街啦

打左咁耐難得兩張紅卡都入到隊，都係唔夠爆機隊抽

屌你打撚死人

尋晚對我黎講幾舒服

要避

88嗰隻已經j到我出血

砌3個月已經勁過我嗰隊

有咩CB可以同awb in game換位打

原來路維巴個陣咁勁

兩個月個個又告魯又真朗 打撚死人

英超week幫我大upgrade 本身唔太開胃

Walker

thanks

佢potm走位first time shot神級

但walker打cb應該仲好過awb

想避

係囉Awb打閘應該靈活過walker

仲勁撚過我個陣

諗下上面換隻落去同Kante 調好過啦

AWB CB係勁

但打RB 都仍然好柒勁

上個week wl仲要無kaka用緊臭燒

有大概3.5m 可以點upgrade 諗緊入tots son 同埋676son打cam同st 仲有隻fb boateng想入隊 點砌好？或者有冇其他方向upgrade

羡慕死人

好想聽你真人吹奏

一舖翻身

直接MID 告，搞掂

屌pope好後悔個陣為左慳個幾萬蚊無做到

Sam gor, Mahrez 打唔打到右邊？

Pope黃大仙來

係打右邊
有fineness
有落底

最盡都係咁得98 chem

我中咗兩場伏白色對白色
個揀衫系統真係好on9

中路 10分能力發揮
邊路 都有9.5分

推

個個tots gameplay又閪 玩條毛

rg neymar 同tots mahrez
邊個cam 勁d?

mahrez勁好多
去到呢個tots 普金尼馬得個樣 出sm順同好柔咁
控波反應唔夠快

啱啱用隻bcwa左菇鈍到HiHi

後二

一出 varane Ramos Vvd跌300k

不過有從背後吸波技

FIFA 20係咪可以換5條友

mid 西 + kov
kante kovaic 都射唔到波

岩岩先吹完隻so9
我又黎料啦

之前用過，我sm唔掂用唔掂佢

G2平民食評：麥龜
拍prime rio

小弟用過鬼pk幾百場 都叫熟習過點撚依類鈍中堅
但麥龜鈍既程度 係難以想像既鈍

優點
單防好好好撚勁
拉膠 Rio 麥龜
三隻入面計 去到一對一單刀既情況下
Rio 同麥龜係不相伯仲
一直用蟹步行住 佢保持既距離好完美
到出腳時好準 就算真係唔中 靠撞都撞到仆晒街
好幾次我以為撞到犯規 但竟然一啲事都冇

缺點
食咗影子 其實慢就唔係好慢
有次面對Tots馬列斯爆邊
雖然追唔上 但又冇食塵
而佢可以食曬cutin位 所以完美防守到

但鈍真係冇得鬥
佢最大既鈍係 當防線4打3
唔係單防 而係需要防線配合時
佢同rio好似有心病咁 經常走甩一隻咁
同樣既情況係拉膠拍Rio時好少出現

不過張卡有樣好神奇既地方
佢既Ai defences 係好明顯
有幾次係明顯到我控咗佢離位 佢竟然鬥力咁退返落防線度
我就唔知咁對大家黎講係好定壞啦

總結：基本上唔洗做 我都係刷到補70k就做到
加上有愛 先做黎玩下
但對一眾曼迷 佢係一張好似真人既卡 連啲傳球動作都似似地
真係做咗時 就可以參考下點用佢先最適合

唔洗用mid cruyff而家佢唔抵用

Mahraz cam zaha ram?

唔再同你打fldy

Pope普普通通

zaha個位有好多option
auba or 676都得

Of coz

btw mahrez cam yes

個人認為mahrez打邊勁過maxi 打中間勁過rg尼馬

過下癮都好

諗緊4231既lm cam rm
應該tots rashford, mahrez, zaha
定係zaha, rg neymar, mahrez

都係豬比你

Mahrez cam係咪會好過 son cam
同埋少用牛尾巴嗰啲5*sm會唔會用唔掂mahrez?

mahrez 純左菇都順到傻

食飯click左入去睇人地d replay
人地ball roll fake shot drag back夠掃5/6粒

師兄，如果 麥龜，88李城，同86紐記schar，3揀1會邊隻好d

我覺得用5*sm 既卡做d低sm既野都會smooth d

90分鐘和波拿卡絕殺中柱
120分鐘人地尼馬絕殺
好波呀EA

唔關事

Ss Kante luiz易位？

主要係45度fake shot變咗scoop turn嘅錯覺
bcwa messi出sm都好順

I williams 要8k

比堆卡嚇親

比人屌打緊 個名係個比賽抽籤見到

波衫撞色on99

Moment card

都得喎 如果icon呢？想撚下icon

我地拎d keeper出去踢

一定要較波衫，一定唔入6/8ms game
一定要較波衫，一定唔入6/8ms game
一定要較波衫，一定唔入6/8ms game

對左你 係咪紅卡Robertson

如果咁砌 auba ram 好唔好?
同埋mahrez 右腳係咪都好掂？

相認

得6/8ms game

我而家同你打緊GG

啲ms假既有時22ms仲順過4ms

好想要bday griezmann但買唔起

佢好廢
我想要neymar多啲

痴線 5月開game
我比佢封到半場都過唔到
係咩事

屌你用佢轟左我三球

主場波衫唔好用白衫就得
有bug

其實都唔差 仲有傳波可以破press

唔該巴打 打到眼殘

如果本身有其他兩隻 唔洗up做麥龜
儲住等up高一級既

DR搵唔到人

長傳 分邊係好勁

Campbell vieira?

Toty De jong+ momeny rijk?

佢控波轉身真係世界級慢
我習慣左blanc
用左麥龜基本上場場都失波
但係WL 離奇地6-1
唔通真係隊長神力

有無人隻moment DDG係垃圾黎 唔識撲波 對面一射就入

wl難打咗咁撚多 平時17w 而家11都唔知有冇
on9

用佢儘量少d標波 等人埋黎就屈模組吸走佢

後面就有架啦上個week都係尾個幾場上14

Neymar lw
kaka mahrez Messi kante boateng ramos schulz ter
可以點連
隻美斯要後備出黎

ymy26_Bobby 死支那仔
衝我鏡

451連唔到咩 應該得馬列斯低chem

本身諗住skip一個星期
但係見嗰3隻cb咁勁又心郁郁想要

Icon任差法甲first own好痛苦

14w夠啦
有運既14照中到入隊紅卡
冇運既17都係中最廢個d

辛苦贏左場先知rival黎

加油
真係唔夠打咪msg 求人，仲快搞掂

個個都po陣
最後都係無報wl 無時間打同贏唔到

Diego carlos 8chem同prime rio 10chem
邊隻好啲？有冇人有carlos食評

要用開Pk先會接受到佢既轉身

我都係失波多咗 勝率高咗
真係吉祥物大法

差住差一場

DDG 由聖誕版已經覺得好廢
我而家用Leno好過

你咩陣話 我仲諗緊點砌
有potm 屁無理由試隻電話

同意 尋晚玩打7贏5
今朝玩 變到 15贏9
有2場輸都係重鉛 下下拎波勁慢修正
d人走位亂晒

Kroos大家點睇
雙防中 de jong主守 佢主攻

追故拉返上去睇啦
你難砌陣係因為你太多SBC卡掛

三點前報仲打到

求alba pique puyol zambrotta messi食評

alba同問

真 用落好明顯勁過呢兩隻 佢係有5星既messi

但無人幫打sad

非常鈍 唔睇好

好明顯架喎
neymar thiago出sm超順

算 報左先算 反正之後果啲聯賽無想要

冇動力打今星期

唔得架啦而家TOTS
隻隻都咁快
無愛都唔好揀
PIQUE就幾好用 好殺得波
佩老大好撚頓 如果追D身後波要比左右好易變醫院波
森保達唔勁唔差 不過PRIME唔太岩我手型
美欺就無咩特別 係好撞左同多氣左

昨日藍絲話想打

上星期紅卡中高華錫+ali
完全冇抱紅卡希望了
唯一動力就係撚新卡

true

有少少想試

我長期 38 ～40ms 入game

我都仲1516緊打唔打好
最想要已經係英超過左去

啱呀
上周17w 華錫soyuncu
期望愈大失望愈大

訓著左 佢想幫打？

我都諗緊
諗起今日聽日要各打15場就冇動力報

打呢D除左自己鐘意既聯賽之外
最賺錢已經係TOTS
除非你隊波已經砌好左
唔係無咩理由唔打
淨係執肥料同博TOTS已經要打啦

用icon又得 用kovacic /積仔都得 好易搞

一般

就係3隻都有 諗緊邊隻拍普金Vvd，本身用開schar，而家多左李城同麥龜

佢話想仲用你個隊打幾場

Pique諗緊由scream upgrade去tots
我本身中左Lb zambrotta 如果alba唔勁就唔換 同埋連到屁馬
Rb hl semedo好滿意
係差隻中堅唔知用咩 等緊隻umtiti
我中場有vidal moment petit toty dejong
前面屁同丹 諗住買so9 但又想用美斯

rio 唔洗諗 一直覺得moment rio係最勁中堅 上集出到尾都係用rio屈

Ok ahhh幫我14w 比佢抽埋
召喚97分（臭手）

中左兩隻henderson
一隻88但冇揀

咪照轉囉
D COINS又帶唔到落下一集

巴打得閒幫刷下frdly obj?

返緊工

佢都唔打WL其實用乜卡都得

我反而淨係打WL
唔打仲換乜鳩

打dr

佢一路都係換打下飛機

換卡

冇用過schar
但對過+睇stat都唔夠力
我會揀tots嗰兩隻 單睇就麥龜>蘇恩古
但你拍vvd 而vvd已經唔係靈活type
我會試dr兩三場vvd+mg
頂唔順就wl轉返vvd+syc

打30場好辛苦 打到個人好燥

咁賺想賺COINS係咁架啦
無不勞而獲既

輸低能波先最燥 好明顯贏輸無咩野

今個星期好似平時Wl,冇上個星期咁難打

打夠11/14 算數

Fdly obj? me ok wor

屌 阿古路 一陣po gif

收皮啦直線曬命

我coins都賣左
半棄驚狀態了

好撚憎阿古獸 禁區頂比佢起到腳入9成

我之前都賣左幾百蚊coins諗住棄
點知中國肺炎 公司npl 係屋企悶到仆街
又拎返起手掣

我都想用

唔係吹奏
不過哥利斯卡真係好勁 英超中場除左toty tots kdb應該冇一隻夠佢勁
都試過晒痴鳩線 腳又長 又快 靈活

屌 閪到replay都無

啱啱先發現有卡叔 真係窮人恩物 勁到

打st? 定做半場球王

用哥狗都唔用列卡特 告魯夫

見到啲stat好靚 但個價又ok
等你試完食評

3 hk/free hk
真係10個有11個都係西到爆

agree

200k 有5* wf係咁㗎啦

用緊隻moment okocha打邊幾勁
個人覺得好用過prime kaka

依隻窮人恩物 50萬 好難搵隻勁過佢

三點後冇得報wl?

Yes

已經和同輸左好多場，點解要first own,好攰

可以過返個正常週末

玩完 而家apps㩒redeem已經係下星期？

你問嗰時都係 2：59

200萬內都冇乜邊隻勁過佢

好撚正 狀態翻黎啦
10G8W
嗰兩場都係輸互射12m
要做assignment了聽日繼續

呢張live卡實力仲夠打WL

tots toty dejong?

唔想打wl 有冇巴打一齊刷friendly

唔知點解鍾意打WL多過其他
玩唔掂DR d gameplay
每星期都期待打WL
係咪有病

Icon swap?

你上年冇用過咩 佢又係有個sbc 仲要平過今年
年年都係公廁卡嚟

Yes 法甲

呢個league d first own

好耐無試過比EA SCRIPT到咁癲
講緊起馬7 8球禁區入面 空撚晒 平時入硬全部炒晒

第十場比人反cup 好撚灰

最後都係死死地氣報左WL

其他解晒，法甲真係痴線

自己覺得唔打WL 點砌隊波都無咩意義咁
當然有巴打追愛隊

口裏說不

用過dejong
夾vidal messi
我覺得唔夠硬
同埋射波冇料又3腳

有愛隊都要打wl
Dr已死

又script又obj，一係rg 81，一係d2/3跌落黎

我都係
打DR都係求其打
雖然呢排server成日好閪
但好享受WL場場都要好專心同打真軍嗰種感覺

佢仲係04果隻果隻tots就有 上年hl pogba到尾

黑警巴係咪刷？幾點得？

wl 係刺激啲既
同埋又肯定無人求刷obj

啲奴性入撚晒骨

pro打世界賽都用

含得啦

用ruffier守龍正到

如果唔係武肺 無得做gym同打波 我肯定唔會每個禮拜玩wl

巴西果隻防中先係性價比高 又唔難連

6贏4 依家 10贏5

巴打，我都係😖😖😖

用緊 真係唔錯

Fdly?
比d評語

當初就係為左怕刷唔掂法甲first own 係咁做sbc 同刷obj
結果好似仲齊腳過其他聯賽

法甲最大問題無快閘 比人爆死

打足30場好攰又打唔到人quit

棄左game 2個月，呢排玩番，仲要臨尾抽到Son。可以點搞，全部untrade除左高華碩

手上仲有650K，有聖誕mendy同baby gullit，平時打開433單防中

用sm唔好為出而出
琴晚同你打 前面空哂都要小白move之後先加速
直接㩒R2已經過哂

80體差唔多啦 屁都係80到

唔打WL其實冇玩UT嘅價值
dr今年冇競爭性 太多刷任場 個個爭住降D
仲衰過玩online season

好運到 三隻totssf都好用

出左去了sad

80體打中場90分鐘夠用啦

收到

我頂上得唔得

打唔打

得不過未返到屋企，你俾psn我add左你先

打 留左psn 係樓上個層

add左，g字頭

我都想試下awb中堅

快狠準
不過高空波輸哂

有冇手足仲用普金朗正前？

Gameplay開始慢

今晚幫我刷ok?

點先擺到LM + LW😭同時打左閘

用緊94朗
仲係好撚勁

好

Vidal engine幾爽

無我地未加？

未，宜家加你

打433 adama super sub LF rashford 7 chem打翼 son中間

等奴完umtiti就賣blanc
利申未買隊 仲有3m

有無人中意每個event用一兩張卡入隊咁
奈何bd電話太廢

Rafaal atal

唔換big gay?

分別應該唔大 有閒錢先up 達同pk

有牛蛙打中路輕鬆奴完
次次都係法甲最快同輕鬆奴完
反而意甲奴到想死 無巴洛迪

鉛撚到溜冰 俾年朗 屈第一場跑狗

如果咁砌又好唔好 但係唔知vardy打唔打到ram

列卡特教練啫
同埋呢埋卡勁過cruyff啦
加上so9 messi st 佢無位擺
哥狗而家無用到
用返vidal

基沙文好有驚喜

我
上G2仲夠力

連輸5場，精神崩潰

Btw Thomas Partey竟然無tots

Sbc

抖下再打 輸開有條路

moreno大伏

屌on9 icon swap
贏左唔計

唔好係league sbc 唔想買人砌20隊咁麻煩

似係

奧巴打邊4231定正前4222好

好想用cf messi full chem但可惜唔想晒錢
射波傳波多 rg夠做

prime henry 定totssf auba 好

忍唔撚到 已經想入蘇狗
睇REVIEW勁到仆街

差3team

auba應該勁d

贏到先殊人啦 追和就跑半場殊

佢咁勁都無 呆左 佢加saul打雙防中夠晒做

你呢個陣邊個拉返落嚟打閘？

sbc應該有啦

現役
遲啲回返啲價可能會搵妙妙入少少

bb socrates定bb kaka打正cam好?定係呢個價位有其他選擇

想搵妙妙入1m買美斯

唔要巴斯基斯 換隻Toty 基沙文 再換番隻96/97 messi 就perfect

比多200k ss luiz
Azp in game 左閘

邊有咁多錢

Bb kaka射球好廢 揀其他

socrates應該好d?

值唔值比多850k rttf militao 升 tots Ramos

一定要icon?

依隻又慢又鈍有無其他野揀

打邊既話 93 包皮同 MOMENT KAKA 係咪 KAKA 勁D?

幾好喎moment打中間

有冇人係正常玩到？
點解咁撚閪
我正常gold 2
但依家8g得3w
場場都係比人反cup 㗎喎

我都比人連cup兩場

佢果隻baby wo

on9 119 mins走場2:2
唔明做咩唔射埋12碼 晒我時間和波仲要搞到自己輸波咩心態

除左啲人會慢動作之外 冇乜野

好大機會要,要連chem,一係英超法國人

唔識射12碼 又唔想比人贏掛

垃撚圾 仲要係負碌入我波

連打DR d人都係跑唔郁

14g 6w

打b2b定純防中？

FEEL到今個禮拜無藍光

B2b

依d真過份

比人cup左3場
16G 10W now

睇嚟20又冇望

你緊係
gameplay對我呢啲垃圾嚟講好重要

中田英壽

你冇都應份啦

聽講毛盟nakata幾好用 真心

打左幾場dr/sb試gameplay
鈍到傻

係囉
我啲人都係郁唔到
一開波順就贏人
唔知點解穫穫都係過一次就會啲人慢動作
波又傳得慢
點樣玩先可以解決動作慢？
明明我已經upgrade 左隊波

thx,d stat唔錯,等禮拜一試下先

負評我吸運

正常我都唔會呢啲時間打

係咁比人偷雞入 差唔多場場都係落後反cup
暫時13-1

屌佢老味 之前第二場仲要比人cup

承你貴言

其實係咪真係好似seth咁講 凌晨game play會好啲

係 少人玩
server workload細啲
自然順啲

永續88

又key得幾靚

我都想走 射12m輸慘過tap in唔入

終極閪人 psn: palace-hermit
唔識守畀人射成20腳波auto block+個龍上身
入一兩球都要次次衝鏡睇埋球員close up
最後咪又係輸
下次確保贏到對面先衝啦

FEEL到好多人會中ST

打過

So9 is me

on9到睇埋球員close up真係好少見

瘋了 好多功課做

個gp離譜到就咁轉身都轉到粒波離哂腳

成日見d咁既仆街 越位都要睇勁閪

有時覺得誤判會睇

me too

凌晨打 兩隻game黎

自己零晨打無咁集中 好易比人搓空

禁在加速好似冇分別咁，對面就話過就過，尻射世界波

Fifa19 遇過一個閪人
全程乜都睇晒
入場動畫，開波，死球，拎牌，越位，換人
打完果場先知原本全部都有過場動畫
好佩服條友隻手指可以忍住全部唔禁制

係我跑甩幾個身位都睇
飛機又睇 入波又衝
真係完全撩交打

有d仆街係佢自己急住追和又會skip

WL心法

越位好似唔係一次全部都有慢鏡?
試過有球見到有人包晒越位都吹
即刻乜都唔禁想睇慢鏡究竟咩事
佢直接冇左replay(唔係禁走左)
Ea好醒

EA黑哨完無獌鏡睇

676頭10場

676真係幾好用，用佢fake shot過人，又快又大步

越慢既GP

聽到都覺得累同燥 特別睇球員擺罰球

可以答你係機會大好多

但唔一定

要睇你精唔精神 同零晨打得都hardcore 唔會太傻仔

你有信心順gp 大於預到高手咪深夜打

晏晝打落 發現都唔少肥雞隊 多過夜晚

玩野

咩黎

勁呀巴打 用左兩場完全覺得自己搞唔掂佢

對你黎講 得6-7個對手唔係肥雞
唔係點上Elite

12碼大戰中，理論數值最低的比數

食咩Chem?

凌晨打一係廢一係超勁無乜中間

正常人去晒訓啦

出埋華維迪 我驚疤迷放火燒EA總部

過左1點，同你個名一樣
戰鬥力下降

打WL要訣真係連輸3場就唔好再打，會輸多幾場
唔好同EA鬥氣

WL一急就崩盤

睇返啲stat其實kroos都幾勁 ea比張我我都心足了 唔洗要賓狗蘇狗咁勁

一定唔可以聽game聲超易躁

鬼叫巴簽左pes,肯出tots比你都要謝主隆恩

痴撚線

14/20>20/30

engine

只求rm cb同疤

屌你隻kdb 勁到
一接到波 禁區頂 健康射
一場3球

係 輸兩場就抖啦

sry 新手，676即係邊隻

12-9打到10w就抖 留聽日打

我無咁多要求 得美斯入到隊
比埋de jong我會好連d

有時feel到對面移左
會睇次replay comfirm

richarlison

後面咩事

李察利臣

唔大貪 係疤就得
一係後防要黎夾vidal/measi

友誼第一

球證即刻分開

對過兩場，比kroos打到變屎餅

J吧

Upgrade個陣又點
咪又係9g5w

慢到仆街
岩岩對過 佢單刀 3-4身位 我用kdb後追 波都搶埋

個球証入左鏡
射波都唔睇

我唔記得邊一年
換人逐個逐個換嘥時間差不多真實幾分鐘
果集仲火

好多時Upgrade 陣同成績係fut入面係無關聯

講真 今季迪莊 基沙文都有TOTS算好啦
特別基沙文 根本踢得差

永續14

用kdb

打fifa打到大肚腩

playstation內置Spotify is my friend

有無巴打有做隻麥龜
呢2日做左好耐做淨錫菲聯同諾域治兩關
發覺個market完全搵唔到人買同貴到仆街
有無人有同感

你upgrade時人哋都upgarde啫
14料永遠都係14唔好有任何遐想

之前max price賣咗隻諾域治後衛俾人秒

只係想早幾場收工

真

西甲呢關斷硬貨
不過最難都係法甲全銀卡個關

royalty嗰1chem係要打幾場？

10場

岩呀 屌 我upgrade左仲屎波左

邊度黎咁多錢做齊五大聯賽

依個係劇本
10G5W
20G10W
30G14W/17W

EA好賤架一定要你打20幾30場先俾你抖
我試過開局10g8w，最後都係要打到最後一場先14
又試過頭10只係贏咗一兩場，但最後都係14剩幾咁

九月開始堅持唔用coin抽pack就得

差20倍 價錢

蟹步防守緊

跑步la

「benz慢到仆街，3-4車位，我用法拉利後追，佢車都炒撚埋」

一路打一路做sit up

車狗係咪都有派呢件

幾靚

驚影響gp

睇stream都用返data

見到kdb，即刻嬲咗

無喎diu

早幾日派

可能我夠奴

原本用緊紅卡 sif varane 打8g8w. 換左tots版 之後屌你連輪兩埸

咁癲我通常都係youtube spotify咩都開曬

派左巴黎比我
以為全世界係一樣

Totssf Alisson

係囉點解我係巴黎
點樣派架 我想要阿狗

隻soyuncu防守意識好差
同一場入面走錯位包越位企定定咩都齊

應該跟一開game揀愛隊個到

12碼

我好似有pick我廠

我睇fifa ig好似得巴黎 車 利 鏝 有舊波衫design

我都係巴黎
仲以為會再出多幾件

咁唔換係咪top 100

有7m
有無人收coin

現實係咁佢係咪唔駛行出球場？

技術好咪早啲14w

轉晒會去pes既一律無

岩岩好似撞到黃絲台主
GG

炒佢幾多球

早知一早做用4321
冇咩sm
兩翼鳩爆
sccop turn又好 hth又好
場場都禁住人黎打
前面個人打到假九咁
就聽巴打講 試多dejong一獲睇睇點

唔換慳返2m

巴打我想問下 神軒/dejong/gor 3中場邊個逗後好

雲比沙加打中堅真係麻麻
尼馬都撞唔開

正常發揮黎今日又有一場對面帶到離晒腳call佢出迎點知撲空氣仲比人扭過埋

玩左兩場 換番fuchs

真係後面就有

可能唔夠重身

右閘awb定牙諾好啲

想問下下面會唔會好過上面 隻碧基用唔掂 轉身同加速太慢 同埋ramos打邊成日比人爆過

點解我對親果啲都上身…

所以風水>>>>能力值

神救間唔時會有嘅，但係啲正常波就會派膠

英超totssf係咪out咗pack
宜家做82+英超sbc係咪唔會抽到tots

有 tg傾？

轉左西甲了

pish

冇得做喇

牙路隊波單防中

我自用個隻好勁 救左我好多次

Awb 好好撞
牙諾模組唔靚

想問下而家個gp會唔會好重鉛

鉛 慢動作

佢企位幾好同handing 好多時遠射接到實一實
但唔係好擋到近射同單刀
所以我都係用返futmas ddg
巴打食咩chem？

會 啱啱打頭5場 勁鉛

佢位置超勁
好多時自動沖出黎接傳中 接人地單刀甩腳

依加做咩D8都個個有icon

利申 12月買左玩左陣冇玩

icon swap+而家icon好平
正常打8成WL 14w都有幾百萬coins買人

連輸7場 玩黎玩去都咁廢 唔想玩了

wl難打到傻

10場贏得3場

得82預咗啦

6W9L

狂俾ea造dllm 啲波截極都去番人地度

defend attack同啲人仔係咩setting？

盡力而為

冇人想知啊！

鬼唔知阿媽係女人咩

咁我夜d先再打
頭先打左一場 d人跑唔郁

676臣有冇說明書？
正前同擺翼都好似麻麻

想問一問仲有冇機會報今個星期WL

後面jm9

終於解到法甲icon

6~10點我一定唔會打
個SER一定LAG到傻
D卡唔係勁既一定輸到啪碟

oojoo 巴打
GG
唔係比EA做你贏咗

開始左啦邊有

基本上ea已經set好哂勁中堅得幾隻meta ，90vvd 86militao 呢d仲係好勁
其他點buff都唔會好用

係好撚鉛
我都好佩服自己咁既gp都冇發脾氣 打到17-2

晏晝啲人實力比夜晚低 隊都渣啲
但夜晚gp順好多
睇下你地點trade off

有冇信心順就打低對面
冇就可能博下晏就 對面渣啲

都係有位巴打教路
控球
8格
4格

防守
3格
6格

前面3場留守前場 中間兩隻stayback咁上下

精警到

Qs la,啖氣緊要

頭先個場我贏都真係因為渣好多先贏
但都係贏一粒咋
鉛到咁 連sm都唔敢出

人仔點 set
想試呢個陣好耐

dr試左兩場即刻攞左去做sbc
垃圾到癲

都係14/17/20w
而家係玩鬥場數少

笑左勁耐

260標題已確認

前面人仔留守前場
潛入後方
中場stayback兩隻
balance一隻

屌
祝大家星期中messi varane

美斯巴自己搶個1001開啦

你地開

掛住溝女 學埋黑警巴啲衰野

awb no doubt

有冇fdly? 想試4321陣

你留 唔識搵個條add人link

MEEMMEM

就住嚟踢

中場好快冇氣

3隻最低果隻都93stam

95隻rw朗打正前掂唔掂？

隻sbc saul玩西甲值唔值做？

現時最強既後衞係唔係 toty VVD?

想買一個來拍 fb Boating

你係咪紅卡kdb嗰個

邊個贏
]

點會贏到elite player

varane勁過佢啦

你都elite player啦

好彩姐